午。

米線jeng
咩湯底

辣辣

小鍋米線 中麻

食咁九個字 又熱又辣

麻食落去唔正
酸辣先好食

禾唔鍾意酸

冬菇正

咁走酸